小弟小小對點解告暴動罪睇法！ 入黎討論下

背景係尋日中共加冕左警犬
暗示用任何方法一定要平亂

今日就集體告暴動罪
淨講入罪難度 蒐集證據難度
非法集結
縱火
暴動等等
可能最難入就係暴動

但係依家就偏偏係告暴動
黑警角度睇 咁做隨時變相難令我地入罪同入册
基本上入罪機會率太低
相反告非法集結幾乎入硬
黑警有乜理由放過我地

我會認為係佢想激嬲義士再衝
一獲過掃清我地勇武義士

今晚唔好再送頭 香港人已經好心痛

唔係唔救義士
係唔用送頭依d方法
隨時依家佢已經ready蓄龍防暴
今晚再拉

屌你 依d時候係認真討論用乜方法
唔係9up分化

不如你又suggest下
前題係唔好再送頭

入罪率低
睇吓魚革入罪率先啦
仲有告暴動係因為罰得最重
要嚇到你地唔敢再出嚟呀

可唔可以告返轉頭?

學術討論:市民有無得告政府?

告乜撚都會激起我地架啦
講到告非法集結無人理咁

又中計？

暴動罪好萬能架

依個係佢o既睇法，你可以唔同意，但唔好開口埋口乜都唔講就屈人分化

咁比起非法集會低丫

佢咁告法
依家你係唔敢出 定係嬲左？
係嬲左呀！好多香港人都嬲！
咁點呀？係咪要全部衝出去送頭呀？

如果有十萬人肯送就唔會係送
係革命

唔係中唔中計問題
係我唔想義士送頭

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

認同
唔係唔救但要有勇有謀，大家要冷靜先

咁老老實實 唔好話10萬
你真係覺得有1萬人願意衝？
義士人數本身就唔多
都話我唔想再有人送頭呀

政府唔解決核心政治問題
做咩都可以激起所有人真暴動送頭
我當係你講既係真 就當大家今次真係"唔中計"
始終有一日會出火開拖 只係遲早

當你咁諗 就唔會理咁多依啲陰謀論 因為會發生既始終會發生
你會去諗點樣係件事入面 用最低成本 做到最高既效果

推

推 依d先係方法
唔係衝呀

8964

同意
不過係我心目中
義士每一個都好重要
要點做可以傾
我乜都唔識
只係唔想再俾狗9打

暴動罪先易自己睇番魚革 告得既基本上全入

陪審團行使否決權無需理由